[緊急］侵侵：中國軍隊去緊香港邊境！！！

唔知大陸係咪靠嚇？

解放軍黎度我地就返屋企訓覺, 等解放軍放左工之後我地就可以滅撚左佢, 革命就係咁撚簡單
戰場上你需要以無數條性命換取對方一條性命, 戰場外你可以以一條性命換取對方幾條性命

612 721 811

一國兩制玩完，蔡英文連任，武統台灣，習近平宣布成為第一任大總統。